［埋單計數］感恩黑五買左咩野

今年好似弱雞左好多
暫時：
行山鞋 三對（老豆老母自己）
行山棍一對
Samsonit 20吋行李gip
The north face 外套一件
PS4 手掣
Skins 緊身褲
飛利蒲電動牙刷

一隻 Anywhere MX2

一個手袋，一個銀包for 我娘親
我就買左個背囊同錶

kate spade 袋+散子包俾未來老婆

jack wills 衫

RL polo 衫

2xu 緊身褲

兩件stone island jacket

2xu你係官網買？

1.Diamond clean
2. Timberland classic premium boot
3. Superdry
4. Levis jeans

冇錢啦

amazon:
oral b 9000
braun s3040
asos:
fred perry shirt

1. Tory burch
2. Oral b 牙刷
3. 2xu tights
4. Aigle boots

1.Superdry pop zip hooded arctic windcheater jacket
2.Addidas superstar

1. Alpha ma-1
2. Oral B 7000

Superdry x 2 75折都幾抵屌
利申：無外國frd

Samsonite有時係天貓旗艦店都抵屌

雙11果陣好抵，唔知雙12會唔會平多次

Oral b genius 9000 x1
Philips sonicare diamond clean x2

diamondclean
8折nike 6折cole haan
75折無線耳機 75折不死鳥褸
睇番真係平好少

點ship

1. Phillp lim
2. nike
仲打算繼續買但已過黑五

咁啱個喼爛左
一田好撚平買左兩個
一張被比老人家
保溫杯自用

一件ma1
兩對stan smith

[無意踩買左既人]

親身經歷 唔好買 非利蒲 隻 diamond clean
大陸做 刷頭貴 80蚊枝 當3個月換一次一年都2舊幾
粒電勁快死 都唔夠2年就死左 粒電焊死左
自己換既話 要跟住 youtube
俾埋兩舊水 上diy網買粒專用電自己焊番上去

結果我去左amazon jp 買 panasonic , made in japan
刷頭平 26/28 蚊就有 刷得又舒服
佢有送4種唔同款既刷頭 刷唔同部位
d 刷頭夠細刷毛極幼 真係申到入去刷智慧齒都好輕鬆
價錢唔貴 特價大慨7舊幾水
真心好用

stan smith邊到買

買oral b6500
加8個3d刷頭
睇埋cyber monday 仲有無野塊先

sneakerhead
25%off

使唔使咁多牙刷

有留意，d款唔岩心水

oral b 9000
cassia proteck
ie80

Timberland 買左咩價錢呀

屌依家先睇到，本身amazon uk買左flexcare platinium加刷頭，即刻cancel 左張單，雖然依家無特價，但寧願貴少少買mij

Logitech g403

1.Nomad真．皮錶帶
2.dyson v8 adsolute
3.nike soccer pad+護腕
4.Timberland 6inch boots

Clarks desert boot

Ps4手制幾銀？

Oral b triumph 行貨用左5年舊電就死先換，舊年amazon買左7000，到依家運作正常，今年買多支9000，舊個支俾左屋企人

Garmin 235
Superdry wind attacker
Publish legacy jogger
Hyperdunk 2016

Alexander McQueen shoes

有冇藍芽mouse 介紹

Levi 1條541
Elwood 2條
Mk 手袋1個

UK Amazon? 可唔可以比條link來

$33.99 amazon us

Logitech g403
Adidas tiro 15

即刻取消左

無左特價
$380 >$450

3對Timberland
oral-b 9000
timberland 銀包

Dyson v8 $380gbp
PS4 $210 usd
Crucial mx300 750gb ssd $10usd

endclothing barbour褸一件

乜都未買

oral b 9000
sony blutooth 耳筒
kate spade 銀包 -->老婆

買左a&f牛仔褲一條，有內膽zip up hoodie
600幾蚊埋單

我之前想買但唔送來香港，可以send條link睇下？

philips牙刷幾錢？

唔該巴打 但唔係好敢係大陸網買咁貴嘅野

買唔到嘢

重有levi 短牛一條

想買Lenovo notebook
但payment 過唔到

Dyson UK AM09 (未出貨)
Arctery'x Kappa Hoody
Champion hoodies x 2
Alpha Industries MA-1
諗緊入多對Timberland / Danner

老婆就入咗對Valentino

overwatch

入面有amazon link

平香港一半

計埋運費？

呢個，運埋黎香港402英鎊

留名

我cancel 唔切個replacement head ， 但部主機cancel 到

Btw EW-DW54 同55 有咩分別？

Dr ma一對
Alpha a-2 leather jacket一件
之後無嘜有需要買了

Cyber monday無野買到

點解唔拎上去Philips 整 好似保養2年
全球包保養 洗咩自己整
最搞笑係見到你覆同樣野內容已經2次

YSL頸巾
牙刷刷頭
3set護膚品
1件t 1件衛衣

都係唔寄來喎

Amazon cut 左我Diamondclean張單
唔知係好事定壞事

Pan記牙刷好少人提，
另外刷頭其實款款香港買都貴，但如果去返英亞買，圍返都係hkd30-40一個姐,唔算好貴啦

palladium tech tx

UK Dyson
Dyson V6 absolute exclusive
UK Amazon
Oral B 9000 + 8 x replacement heads
Braun 790cc
US Levi's
Levi's jeans x 4 自己 x 3 幫人
US Amazon
Macbook magsafe 2 charger
COD: IW Legacy
衫褲tees x 15
係得6PMreject買唔到 cole haan, ecco 鞋
利申：（已破產）

MS 有時都 40%off

Battlefield 1 畀細佬 hk330 around
Diamondclean*2, 同女朋友一人一枝, 2000
Crucial 750gb ssd, 800
Logitech g502連墊, 390

買開有條引, Xbox elite 手掣無平都買 1049